係鬼定真係有咁多on9仔你地自己知

預左比人負評
真係嬲
係鬼定真係有咁多on9仔你地玩既自己知
身邊真係有人出左去
一兩個post都算
成台都係你先同人講係玩？

連登呢個平台係呢個時勢唔係比你玩膠
狼來了你地都聽過
一次好停
玩玩下就真係少咁個同路人

唔好再覆呢兩個POST
開POST個兩條友可以即封

玩亂碼最多係傻西
叫人出去既一定係鬼
完封呢兩條友

推

出左去嘅真心巴打唔好出事

fake咩鬼，連自己人都fake。
一D都唔好玩，膠不是咁玩的。

人地一check就知有冇料到啦
連登巴打講個信字咋頂

一兩個鬼引撚晒嘅真心膠假膠
人地捉到你班兒登仔思路啦 有份玩既幾時道歉呀

出左去既可以探下伯伯 等老人家開心下